有無ching呢排last day日日咸能刀瀨屎甘...

高中同班尼幾年真係過得好青春😋
希望大家dse fighting！💪🏻
博盡無悔！！！

幾撚事退連呀屌你老母

經過琴日 小妹發現
連登不能沒有我
忍痛決定留低